注意！！！朗屏西鐵站底有3架狗車

各位朗屏站落車既巴絲小心
21:15見到

又夠鐘唱k

醒目左 唔係市區搞你

散場人少先遂個擊破

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

岩岩見到有南亞俾救護送走左

不要說「散水」，試著說「轉場」！

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

標題打錯 係721 各位退場要注意